”光復元朗”攪手承認曾是港獨派, 但現在不支持港獨

我覺得佢無錯。
以前香港抗爭無咩人支持，但而家香港抗爭有美國佬和其他國家支持，我地無謂令盟友難做。

當時西班牙既加泰隆尼亞宣布獨立， 迫到特朗普要親自出黎公開反對，令加泰抗爭運動元氣大傷。

【元朗襲擊】「光復元朗」申請人：與警會面不歡而散 不獲批仍會如期遊行 (22:29)

元朗周日（21日）發生暴打市民事件後，有元朗居民發起周六（27日）「光復元朗」遊行。當區居民鍾健平早前向警方提交不反對通知書申請，並於今日（24日）與警方會面。鍾健平會面後表示，暫未知何時或能否得到不反對通知書，並稱「就算只有我自己一個人，沒有不反對通知書，亦將會繼續」。

遊行原定周六下午4時集合，4時30分起步，由元朗水邊村遊樂場沿大馬路及朗日路，遊行至終點元朗西鐵站，申請遊行人數為369人。鍾健平於會後表示，因預計人數比較多，起步時間將改為3時，若當日人數較多，群眾可向元朗大球場和大會堂方向聚集。他表示，當日亦將安排約100名糾察，當中會特別安排10名糾察駐守南邊圍附近道路，以防有「恐怖分子」，但承認「無可能百分百保障到安全」。
至於今日與警方的會面，鍾健平形容是不歡而散，稱警方曾確認今日下午的會面，會有巴士和港鐵代表一起商討交通安排，惟他到場後發現，上述兩間公司代表已開完會議離場，認為安排極不尊重，曾向警方表示極度失望和遺憾。他又稱，在提及南邊圍附近道路糾察安排時，席上姓余的男高級督察，突然將其在會上言論視之為「陳述」，鍾健平認為涉及陳述，便需要向法律顧問尋求協助，故主動終止會議。

十八鄉鄉事委員會早前寫信予警方，要求警方不要批出周六遊行的不反對通知書，並指一切後果由警方負責，同時稱鍾健平屬「港獨組織」「港人自決」成員，曾於2013年衝擊警方防線。鍾健平回應說，信件提及的組織已不存在，同時稱現時並不支持港獨，亦對聲明內容感到人身安全受威脅。

鍾健平形容，周日元朗暴打市民事件為「恐襲」，呼籲香港人周六站出來。

我地支持一國一制
老解進軍
我地年青人只係失去自由
班仆街無既野更多

大家要學美國既語言藝術

最近美國公開賣武器比台灣，同時也公開堅稱支持一個中國政策

有d野只能做,不能講

就試下無不反對通知書遊行
平民遊行反恐咁大件事，你咪試下阻人，唔洗眾籌都上國際頭條

我愛國愛黨阿屌你老母

解放军同志这边请儿~~~

啱呀
所以我而家都扮緊追求真普選先
你知d和理非一聽到獨立又屌黎屌去

等政府唔俾真普選
先再問佢地唔獨立仲有咩辦法

人地係為國家反恐既愛國分子

無錯

綜合媒體報導，美國國務院發言人以背景說明方式回覆媒體郵件時指出，美國信守基於美中三公報與台灣關係法的「一中政策」，美國對台軍售是以台灣關係法為準則，並以台灣國防需求的評估為基礎。美國歷任政府對台灣軍售的長期政策維持一貫性，此一貫性政策有助於台灣安全，也有利於維護台海和平與穩定。

相反天仔

警察反對香港人對恐襲份子說不，因為怕被揭穿警黑合作

因時制宜

一個中國一種法律，快D收返香港。焦晒班離地友

推

啱啊